 23:34, 11 марта 2019
Шнуров встал назащиту «хитрожопой» Собчак
Лидер группы «Ленинград» Сергей Шнуров прокомментировал разгоревшийся скандал между Ксенией Собчак и Дарьей Мороз. Стихотворение о пикировке Ксении с бывшей женой Константина Богомолова он опубликовал в своем Instagram.Собчак в воскресенье разместила пост, в котором порассуждала об умении прощать и просить прощения. В ответ Мороз упрекнула оппонентку в пошлости и «моралите», на что Собчак заявила об «отвратительнейшей привычке у карликовых умов приписывать свою мелочность другим».Строила любовь, а вышло, как обычно, В стиле рококо околостоличном. Направления разные, но а суть едва, Чтоб она ни делала, все один «Дом два», — написал Шнуров.Певец резюмировал, что все поступки Собчак «не со зла», а в силу ее «хитрожопости».Дарья Мороз вышла замуж за Константина Богомолова в 2010 году, в августе 2018-го они официально развелись.21 января в одном из московских ресторанов между мужем Собчак Максимом Виторганом и Богомоловым произошел конфликт. Телеведущая приехала в заведение вместе с Богомоловым. После появления ее мужа между мужчинами началась потасовка на почве ревности, в результате которой режиссер получил перелом носа в двух местах. 8 марта пара объявила о расставании. 
